依家自己一個係倫敦旺記，有咩攪

食緊個魚香茄子飯，巴打有無倫敦野食/地方推介

講真唔覺旺記好食，不過睇睇個價錢就算數。有無好野食推介

金龍軒啦

炒飯定咩 幾錢聽日可以試下

去賭場玩兩手先

再直落green park飲酒

好似酒樓咁
勁好食
文興 旺記

揸車遊車河 𥄫下女
幾寫意

去hippo賭翻兩手先

而家先2點幾，去大英博物館行下